# Java alapok beadandó

Egy filmes-sorozatos adatbázist csinálunk,  ahol felhasználók tudják a filmeket/sorozatokat és belőlük szereplőket értékelni. 

A Postman screenshotok a screenshot mappában találhatóak.

Csapattagok:
- Bacskay Bendek - I2F2WL
- Benedek Tamás Sándor - PCQCRF
- Budai Gábor - R1FKOV

